一齊數歐洲頂級廢柴11人？

要求：有份踢歐洲賽，五大聯賽效力

前鋒：賓周馬
中場：華司基斯，連加特
後衛：達米安

後防 達米安 洛夫倫 卡希爾 連迪洛夫，龍門巴我

迪斯基里奧
攻唔得
守唔得
唔撞得
容易傷

大米都廢柴？
冇野下話？

華西好好多，仲有意粉對肉丸果兩場廢到

領隊：雲杜拿

2+b

禾托柒 藍斯

韋利安

真係未聽過

龍門 JOE HART

今季啱啱由米蘭去蛆個件？

係

歐洲賽呀

擔泥佬廢過佢啦

歐洲賽 佢完左歐國盃先上任

我曼

應該要限定球隊
例英超前六，意甲頭幾

擔泥佬吉祥物黎

曼聯果兩個絕對正確

有歐洲賽踢都唔會榜尾啦

St: a milk,dost,n賓,agger lo
Acm:25b, lingard

2.5%

迪基亞
華倫西亞 拜利 洛河 達米安
普巴 馬迪
米希達恩 馬達 馬迪爾
盧卡古

Lord 賓唔係5大聯賽

好彩冇我

踢過阿同爺爺合作刀唔計

Sor漏左
Btw moses唔知計唔計 狗黎

唔計

賓周馬都叫廢

條撚樣兩季先得球對馬體會一過3

正解

軒達臣

on9

Willian

屌你老母！

Willian Benzema lingard
Fabegas Ozil
Chamberlain
Lovern Lindxxf Cahill Can
Bravo

比爾連 殺卡

巴禾 大米 卡希爾 屎波寧

費蘭尼

接近完美

有奧燒已經fail 啦

連拿度山齊士

朗尼

轉華司基斯 法比可以轉2+b

禾子 黑碧 2&b

can點會係右閘

達米安

其他唔知
後防一定有米勞列同路夫雲😆

右閘100% is拉芬拿

Bravo

Sick ball

2.08%

a. gomez

幾驚黑碧無份

其實連迪路夫國家隊唔差 咁點計

卡雲尼

馬菲奧
呃飯食呃到巴塞都踢過

肯做後備

早幾年一定有安達臣/卡華利/吉遜
難為費SIR用呢D垃圾都打到歐聯決賽

安達臣第一季好勁

只有雲加可匹敵

頂級廢柴就梗係四大top5

華美倫？

屌你都on9
大球會個個d踢得大球會都唔會廢得過榜尾d廢柴
無標準點discuss

禾確柒一定有正選

佢係冇得出姐

阿仙奴撚係top5球隊

安

有歐洲賽